Une planète futuriste entièrement urbanisée. On y voit des voitures volantes et des grattes-ciels de plusieurs kilomètres de haut. Les habitants, les Boulons, sont des robots humanoïdes. Ils peuvent au besoin remplacer leurs membres par des outils adaptés aux différentes activités qu’ils effectuent.